團體遊行要求香港大學革走校長張翔 戴耀廷等人

有團體遊行，要求香港大學革走校長張翔，及法律系副教授戴耀廷等人。

團體「珍惜群組」由港鐵香港大學站遊行到港大校園，批評戴耀廷策劃「佔中」，又鼓吹「違法達義」，誤導學生；而港大民意研究計劃總監鍾庭耀就以虛假民意調查，擾亂選舉。

群組又批評港大學生會不斷在校園散播「港獨」訊息，他們認為港大校長張翔涉嫌包庇這些危險份子，未有盡責保護學生免受荼毒，應該被革職。

呢班人傻架唔會有人理佢地

幾時反埋孫中山呢個反動革命份子

agger 革走張翔

鬼打鬼